2007,big 貴完

點睇

太大隻 股權又分散 又藍籌 基數大增長速度變慢

落後，市值低